有冇人覺得m記雞翼一定係全槌

嗌全翼個d人好低質

平時我會買兩盒 一盒全槌 一盒全翼

屌你

做乜尻

做咩屌我

仲多舊魚比你

全翼正到爆 首先用口妹走兩舊骨 重覆4次
然後就啖啖肉